林鄭月娥：不存在警隊打壓新聞自由或篩選記者

啱呀唔係警隊啊
只不過係政府幫埋警隊篩選咁解啫

班黑警開口埋口都話人黑記
口頭篩選

啱 呢隊係假警察
係chinazi軍

總之狗隊唔會做錯啦得啦得啦

暴動從來都唔存在

不存在市民無理反對政府

不存在警隊 (得返黑社會)
打壓新聞自由或篩選記者 (吹咩打我丫笨)

咁即係有

你話「不存在」就不存在，柒柒柒果然係柒

777同689好撚鍾意講不存在乜乜柒柒

就黎777 會搞個港版真理部/局出黎~~
全部媒體都係自己人...
自己人出書,
自己人寫稿~
到佢開始講2+2 = 5 , 而真理局就日日重覆佢講既2+2=5.......

呢個香港就玩完...

林鄭月娥：不！存在警隊打壓新聞自由或篩選記者

政府幫狗打壓同篩選

政府做架嗎…扮西咩

黑警：你係邊間報館㗎？
記者：明報
黑警：得，呢間報館我鍾意

老共「七不講」（普世價值、新聞自由、公民社會、公民權利、中國共產黨的歷史錯誤、權貴資產階級，以及司法獨立，全部不要講）
宜家香港墜落，開始七不講，不講新聞自由、司法獨立、公民社會

唔知邊個「記你老母！」

佢講真話，未加標點符號姐，正確係講 不存在警隊，打壓新聞自由或篩選記者。

即係存在

你話冇就冇咩

納粹林鄭
721 831

論標點符號既偉大